{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045374",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "청수우동메밀냉면"
    },
    "text": "ソウル特別市永登浦区国際金融路112に位置するそばが有名なグルメ店として知られています。 ここは古い家で、社長が直接麺を取り出して新鮮な味を提供します。 当グルメ店は、毎日11:00から21:00まで営業しており、年中無休です。 人々はここで並んでおいしい食べ物を楽しみます。 特に、いなり寿司が一緒に提供されるそば定食が人気メニューとして知られています。 冬には石鍋うどんを楽しむ人も多いです。 様々なメニューが提供されますが、おでん定食が11,000ウォン、石鍋うどんと石焼きビビンバはそれぞれ11,000ウォンです。 チョンスうどんは9,000ウォン、いなり寿司は6,000ウォン、そばとそば温麺は11,000ウォンで、うどん定食は12,000ウォンです。 のり巻きは5000ウォン、肉まんは6000ウォンで購入できます。 また、そば定食は14,000ウォン、そば大根の若菜は11,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグルメ店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル特別市永登浦区国際金融路112に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店は休日も営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "特に、いなり寿司が一緒に提供されるそば定食が人気メニューです。"
        },
        {
            "question": "冬には何を楽しむことができますか？",
            "answer": "冬には石鍋うどんを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "様々なメニューが提供されますが、おでん定食、石鍋うどん、石焼きビビンバ、チョンスうどん、いなり寿司、そばとそば温麺、うどん定食、のり巻き、肉まんなどがあります。"
        },
        {
            "question": "おでん定食はいくらですか？",
            "answer": "おでん定食は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "石鍋うどんと石焼きビビンバはそれぞれいくらですか？",
            "answer": "石鍋うどんと石焼きビビンバはそれぞれ11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョンスうどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョンスうどんは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "いなり寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "いなり寿司は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そばとそば温麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "そばとそば温麺は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどん定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "うどん定食は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "のり巻きの値段はいくらですか？",
            "answer": "のり巻きは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肉まんの値段はいくらですか？",
            "answer": "肉まんは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そば定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "そば定食は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そば大根の若菜の値段はいくらですか？",
            "answer": "そば大根の若菜は11,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 493
    }
}